搭地鐵遇著啲蝗蟲真係慘過食屎

班大陸閪真係痴撚線，成日痴身痴世，
明明有位都要痴埋嚟手臂掂手臂先安落，
明明無位又要間硬企埋嚟搏人讓位甚至讓撚埋個扶手俾佢地，
啲細路又喺到跑嚟跑去，
一係就喺個位到企吓跳吓，
屌呢個乜撚嘢國家嚟㗎